突然 我突然諗到一個發達大計

根據天主經

我們的天父，願祢的名受顯揚；願祢的國來臨；願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。求祢今天賞給我們日用的食糧；求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣；不要讓我們陷於誘惑；但救我們免於凶惡。阿門。

天主會賜我地日用的食糧 當我地山窮水盡 知唔知點做 就係信主

之後去馬會100 買10注 mark six 因為唔中 你聽日無飯食 咁死人嘛

天主係唔會咁衰睇你死 所以 10注10注中

之後你想做耶穌 5餅2魚都得啦

你冇錢可以去食二手飯
你唔肯食二手飯而死左 就係你自殺

穌哥會畀你中一注四十蚊，等你有餐飯食

咁再拎40 咪變80

甘多負皮架

禾巧吾開心

推